我睇完地鐵條片，真係忍唔住想講

我睇完地鐵條片，真係忍唔住想講

十分鐘係度鬧交，打啦

一係你就有理無理瘋狂打狗佢之後走人

一係你就快d走

今次真係好可惜，真心希望大家進化，唔好再有無謂的道德包袱

要分清priority

首要任務係撤
次要先係展示義憤

首要任務係critical的

手足 手足

I wish you well